化妝vs反蒙面法

如果化妝技巧差，化到成塊面花曬，唔知受唔受反蒙面法影響？

著伊斯蘭服飾算啦